「中學雞必睇」寧願做毒撚，都要努力讀書

如果可以運動、讀書同玩都掂就最好
唔得都唔好放棄讀書
當你畢業過幾年後
見到當年俾你笑個個傻仔、毒撚
今日西裝骨骨, 事業有d成就, 有靚女model屌
你就會好後悔, 過埋28歲到
少少成就都無架話
往後日子到人地笑返你做傻仔, 睇唔起你
仲要唔只5年, 7年
係成個下半世都俾人睇唔起, 靚女冇得你屌
所以真係, 十幾歲讀書呢段時間
玩少d, 俾少少心機讀下書, 往後日子

有錢你荒第時無女！

中point

入咗大學 你洗荒冇女?

升中四了

但mk仔有得食學生妹

成世人最易食女就係中學
冇人理你搵幾錢有冇樓 puppy love
咪撚老點我屌你老味

入含大教大就話有女啫
其他大學邊有咁易

撚你毒步你咁靚仔咩屌

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」
結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」
毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。
毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。
毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

害死中學生呀 chinf

ching

太遲見到呢個post

有錢都唔一定有女播